買二手notebook有咩注意？

早2日買咗部msi gl62 8re 二手
到今日都未有時間正式用
係琴晚用時laglag地 (唔知關唔關人地屋企wifi廢事)
另外洗機後set好 ，幾個鐘頭後開機黑mon
禁是之後冇事
ssd已用咗一半容量正常？
hdd就用咗7%
其他制，風扇都正常

怕未有時間用 睇唔出有冇問題
仲有咩方法check?等我今晚check清楚
ps:佢10月中買，仲有年半到

想問係邊到買既? 想賣但係唔識邊到賣...
不過建議你可以重裝一次windows先

大佬 用咗一半都要知幾多容量先得嫁…

上microsoft down翻個windows，入落usb手指，bios set手指boot機,剷晒c: 裝windows(條key跟底板乜都唔駛整）,裝完再上msi down翻晒laptop所有野，
用ssd好快，半個鐘都唔駛。